有無人諗住第日點辛苦都要供仔女讀自資學校

由其band2,3中學岀生又入到u既人，知道自己中學幾垃圾，唔可以比下一代都讀呢啲學校

香港下一代全部大陸人

咁又點

過多十年仲唔送仔女去外國讀書 根本害咗佢

要供都國際學校 海外讀啦 供唔到就唔好生啦

有出色既點都有出色嫁啦 資助學校都有名校 都可以好掂

講緊band2/3既資助學校唔掂，鬼唔知資助學校都有名校咩。但自資學校始終一分錢一分貨，差極有個譜

點辛苦都要送佢出外國